一飲酒就牙痛

點解？

因為無自己浪漫

上火，吃龜令高